拆閘機 拆閘機 拆閘機

聽日拆閘機
帶手套 拎鎚仔/士巴拿
記住落雨開遮啊
仲有cctv

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

10連自推1/10

10連自推2/10

10連自推3/10

10連自推4/10

10連自推5/10

10連自推6/10

10連自推7/10

10連自推8/10

10連自推9/10

10連自推10/10

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

pppppppp

拆佢老母閪

打撚爆哂d機佢

拆撚埋CCTV啦

千其唔好痴膠水/香口膠落地鐵飛!!

主攻八達通！

拆地鐵站!!!連根拔起